逃避雖可恥但有用

Agree

一走了之真係好爽

女朋友唔好再逃避我啦

真

趙完鬆

唔洗負責任

成日有人叫我改
但

冇一次有負過責任
唔洗改